Switch家庭plan 有冇人有位

如題 想夾plan

依家得2個人

如果有人有plan差人 可tg我

Can join +2 tg左

求加

sorry 已full

家庭plan招人
$40
有意請pm